前警務處副處長劉業成獲委任臨時警務處副處長（特別職務），即日生效

【Now新聞台】前警務副處長（行動）劉業成獲委任臨時警務處副處長（特別職務），即日生效。協助處理大型公眾活動及策劃未來多項大型活動，包括國慶慶祝活動等。

呢條友咩背景？
大型公眾活動？

雨革時期警犬總指揮

公務員編制可以隨時加一個位?

仲有魚革

佢地連政務司司長都可以咬，有咩唔得？

2014個時呢條友處理旺角嘅，最叻搵黑社會打示威者，popo就負責做好人

軍政府點解唔得

btw 我想問下，點解有啲人嘅回覆睇唔到正負皮？
係邊度set？

而家是但一場社區遊行都激過雨傘
而家係爭在未開實彈槍姐

搵到了 thx

[置頂] LIHKG 更新公告 (2019-08-07)

罰你睇多次

特別職務係鳩拉市民